（長文慎入）其實應唔應該分手？

同現任一齊就黎3年，相處方面一直無問題，但係性方面經常都會嘈，點解會嘈就要由頭講起。

拍拖初期，正常會比較親密，所以濕吻、互相調情會比較多，佢有時都會做主動既一方。慢慢發展落去，胸都有得摸下。但拍拖半年後，佢已經唔再主動。當我主動既時候，佢第一個反應係迴避或者話唔好。例如，我想同佢錫，佢通常會避開我個嘴或者叫我錫面就算。如果計返上一次濕吻/打茄輪，已經係年半前既事。

3年期間，我當然有要求發生性行為，但我知佢唔願意婚前性行為，呢我個都尊重。有時係我屋企過夜，我都有得摸下胸，摷下咁，但佢通常都會死魚咁繼續訓覺，而且佢第一個反應通常都係叫我唔好搞。相反，佢對性完全就無興趣，連用手幫我都唔會。

我已經唔要求同佢扑野、用口或者用手幫我。其實我只係想佢可以變返以前咁，唔會做少少親密野都咁抗拒。再簡單啲一句，只係想佢唔抗拒我掂佢

利伸返：
唔係矮肥窮毒撚，無體臭口臭
大家都有正當職業穩定收入，絕非00後
大家都係處，大家都專一唔花心

自問要求唔多，想做返啲情侶會做既親密行為
究竟我要繼續忍落去，定忍痛分手。
求咁多位屌醒

一定有第二個，我就是成功的例子

3年入面
人地有西屌左幾千次
你就默默望月光留淚
你諗你啦

無啦啦變成咁？定係佢係經過啲咩事之後變到咁？

唔識答
不過你問我，我應該一早分咗
主要係因為我預期婚後嘅性生活都唔慌美滿得去邊

3年

婚後仲仆街都似

一係 一係性冷感
2樣最後都係分手

屌 我個ex都係咁
初初好熱情做乜都得
連扑野都係佢撩我先 破我處男
第三年開始見得少 次次想錫佢 9成都係擰塊死人面過黎 以前濕吻係基本

後尾已經少機會巢同扑 土地問題

不過ching你慘d 直頭死魚咁 but i know that feel

性同愛係密不可分 兩樣都要有

以我所知咩都無經歷過

係突然間連打咁茄輪都比人拒絕

你都好
都叫扑過野

我連佢條底褲都未除過
隔住底褲掂佢下體都未試過

有同佢提過呢個point
但佢會嬲到仆街
同埋話之後就會願意去做

好撚慘

咁點解唔問下
如果佢話結婚後再算，就睇你信唔信

問過係唔係性冷感
佢話唔係
仲會鬧我咁樣話佢

有傾過，通常都會鬧交收場
佢會話未ready ，佢話未ready 扑野個啲我明，我唔會強迫

但連濕吻，用下手都未ready 我真係無辦法信結婚後真係滿足到我一個正常男人會有既性需要

分，唔扑都算，kiss都唔比
同埋我覺得sex係一段情侶關係中好重要既一環，最好有

唔扑無問題，有時土地問題/返工攰
用手幫下對方都得掛？

性生活唔夾仲慘過性格唔夾。無性既愛情唔會完滿！
下半世一係做和尚 一係叫雞。
不過最理想，搵個第個啦 (認真)

似帽左啵ching
無理由無啦啦咀都唔比你咀

三年都未ready
往後日子只會更難捱。連掂吓都唔準 唔得！

分手啦。難聽講因爲無得扑嘢而分手好似好賤，但現實係殘酷，個女仔自私到連用手/ 錫都唔肯，咁繼續拍落去做情侶有咩意思？
倒不如做番朋友 (其實同你依家無分別)

我同佢住太遠
平均兩個月我地先有機會過一晚夜
有時過夜仲要咩都無得做，訓完第二日食個飯行下街就走

唉

有咩原因可以令到一個人三年連濕吻用手都唔願意

除左 同性冷感之外

有咩好嬲？
唔通佢一結婚就突然性慾大增喇喎？
有我咁嘅預期係好合理啫

唉師兄，我同居都好耐無做喇
依兩個幾月都係自己幫自己攪掂，返左工真係攰到連親熱都無時間
我都明既，習慣左就好

你用手用口幫吓佢睇下點 ？

有討論過？
佢有冇講過有咩原因？
有無信教？
會唔會俾人侵犯過有陰影？
或者佢有親友俾人呃咗隻豬繼而被中出即飛？

都話底褲都未除過啦，幫佢上吊呀？

你試吓盡量唔同佢，停親熱一排，觀察吓 ？
唔係叫你放棄，你用心觀察吓先。套吓佢又好，傾吓佢生活又好，睇吓有冇地方有古怪。(當然唔好太着迹。

學樓上啲chings話齋，一係出面有仔 ，一係有苦衷或者心結。

性冷感我就唔係好信，婚都未結，嘢又未扑就性冷感有啲誇張。

出面有仔機會唔高
心結就唔知
每次同佢冷靜傾呢個話題
佢都只會答未準備好

有討論過

只係講未準備好/唔想咁快

有試過

去到附近個啲位已經叫唔好

未準備好啲乜先
你熱戀期做開嘅都冇埋wor
未乜撚

係退步緊啊

先退一步唔好講 sex 住

女人個腦同男人完全唔同

不如咁問你

近期 你覺得你地之間作為情侶可以用到親密呢兩個字形容嘅行為有乜野？

未 ready 可能講緊 d 氣氛之類

如果佢成日有個感覺你掂親佢就係想試下搞唔搞到佢
咁佢的確可能連親密行為都抗拒埋

D 女人個腦好撚複雜 唔可以用常理去理解

當然都可能係

其實你平時同佢點相處
傾電話個陣會唔會好快收線
唔想同你出街
係咪連goodbye kiss都唔想要

會唔會你平時太求其，你女友開始唔享受同你有親密舉動呀？
同佢溝通多啲了解下佢點諗啦。

我兩個月先有一次機會同佢訓一晚
每次我都會嘗試做下親密行為

照咁計我都係每次有機會掂佢都想親密下
但已經係隔兩個月有先一次機會

每次一提起
就一句未ready 彈比我

但就住佢變唔返熱戀期個種主動
講過，但佢無改變

其實可能拎出黎傾得多令佢更加反感
我試過大半年唔拎出黎傾
大半年無就住sex 呢個問題嘈過
但我就要死忍唔講

最近忍唔到，拎返出黎傾
又鬧交收場

都會出街
少傾電話，大家都無傾電話習慣
Goodbye kiss 就拍咁耐都無試過
佢會話有人望到

你係冇愛冇性 分手係遲早既事

分得啦痴撚線 成年半無打車輪 點接受到

你了解下佢諗法先

所有女人如果封西,同你講唔要婚前性行為都係生人勿近..個人根本有問題..

同你類似
問過女朋友係咪性冷感
佢話唔係 只係唔會特別想
又話會舒服 但係又唔想show到自己舒服
諗返自己都好似差唔多一年冇濕吻過

呢種情況真係未試過 我估咋下唔好咁認真
我估因為初頭團火燒得好勁 所以好主動 瘋狂打車輪
但係呢種刺激持續左一段時間都冇去下一步 所以團火慢慢冇
一開頭打可能真係好有FEEL好想纏綿 但打打下就變左交貨
就好似我愛你講得多咁

巴打諗住點
有冇同佢認真坐低傾？

了解其他野無問題
但如果了解佢關於性既野
都會嘈

比佢既感覺就係：又傾呢啲做咩呀
正如上面所講，我估佢傾到反感
我都停左大半年無拎出黎講

咁即係平時你地相處係搵唔到甜蜜嘅地方？

想問下你地平時點樣拍拖？

原本都無既就唔出奇
但係原來有 後尾無啦啦無
就奇怪d
一係就有咩唔好既事發生要處理 令到佢無呢個心情
一係就。。。

我個情況未必適合你
佢仲好細個 17幾歲
有好認真問過佢係咪性冷感
我應該會等多一兩年先再真正要求性嗰方面

同樓主情況差唔多
最後散左

我自己之前就拍過一次拖
個陣同 ex whatsapp都會bb前bb後
同ex都係冇扑，但用手同口濕吻全部都願意，
甜蜜亦都有激情
不過，最後因為第三者散左

現任就無呢啲甜蜜既地方
佢唔會嗲我，有次佢班同學見到佢嗲我，佢班同學都好驚訝佢會咁做
個次我開心左成個月

而從來只有我bb前bb後
佢唔會點親暱咁叫我

要講原因既，可能係佢第一次真係拍拖，有啲野唔識做

有無了解過係咩原因？
我好想去明白，但一直都搵唔到答案

攬攬錫錫 sex 嗲聲嗲氣

係你希望你女朋友做嘅甜蜜野

但係如果你代入你女朋友嘅角色

對佢嚟講佢做過 d 咩甜蜜野？

一個人擺幾多時間心思係另一個人身上係無得呃嘅

佢唔係用緊你期望嘅方式愛你

但係佢有無用佢自己嘅方式愛你？

根據你講法，雖然佢唔願意同我錫或者做其他野，
但佢都係用緊佢既方式愛我
呢個我明，所以我無話佢唔愛我，佢會都花時間落我到

只不過佢唔會以親蜜既方式去表達愛
連親蜜少少既身體接觸都抗拒既話，就真係

其實就散得架啦，咩原因都好，你唔係聖人，更唔係hero , 咁辛苦使乜？

同樓主經歷好似 最後第三年分左手

一定要分手，分手之後你先會發覺呢個世界幾美好，呢D女人拎去堆填區算鳩數啦

同你一鳩樣，一樣係三年，已散
依D價值觀問題改變唔到
而且佢一開始有之後無即係唔係性冷感

簡單D講有好大機會只係想吊住你，
但又唔係好鐘意你
你自己問自己如果佢好鐘意你點解會冷感到咁

依D分開解脫仲好過死頂
你兩個都無錯
但佢並唔會體諒你細佬

同樓主情況一樣 拍左一年 啱啱散咗
其實我覺得如果結婚前係咁 結婚後都唔會有太大改變
趁後生試多幾次仲好

似係性個方面唔協調
其實你有冇問下佢有冇同佢既同性朋友講呢d話題

會唔會佢對你淡咗，直接啲姐係唔鍾意你喇，你仲係咁掂佢，想扑嘢，令佢更反感？正常女仔俾個鍾意嘅人掂同錫會開心先係架喎

我有同佢啲朋友一齊玩過

佢地都會講一啲性話題，佢自己就好少講

有咁同佢講過

佢話唔係唔愛我
只係唔想

係鍾意你既點會唔比呀
帽事既

你呢啲直頭唔係性生活問題
係基本相處都有問題
佢唔願意配合，剩係諗自己，你諗吓點過世

佢點講

人地冇興趣你仲chur佢
次次都挑戰佢底線
甚至搞到要鬧交
又將大家拍拖既時間浪費曬去摸身摸勢
食咩玩咩完全唔上心
佢只會覺得你好煩好唔識尊重人
同你拍拖見面越黎越唔開心
於是越黎越唔想同你親熱
想要都寧願返屋企捽碟
你繼續咁樣 遲早俾人飛

先唔講性，連錫都唔願既問題都幾大下

所以分手算啦，兩邊都唔開心

作為女的告訴你，
我覺個重點是佢會避開你個嘴或者叫你錫面就算，
佢唔愛你，如果你同唔愛你的過人世，成日15 16佢究竟諗咩會咁ga 態度你會開心咩 ?

可能你有一D條件夠好但冇feel，
食之無味棄之可惜拖住你，
我覺應該盡快分手以免浪費大家時間

連錫都無興趣
我同佢傾反而係我錯？

咁仲叫唔叫拍拖
我只係想做返啲情侶會做既親蜜野
已經唔係要求佢同我扑野

你咁同個女人次次拍拖都話要shopping
一入百貨公司就chur男朋友買Hermes有咩分別
男朋友唔肯
就話好啦我委屈少少要住prada先
男朋友都唔肯
條女於是話咁一陣餐飯你請都得啩
就算你本來唔介意請食飯
睇到條臭bitch貪錢既本質都唔開胃啦？

唔係話你做過左收返手
段感情就可以打機咁返返之前save個狀態架

你唔反省下自己做過乜搞到人地錫既興趣都冇埋
一味怪責人地唔體諒你，想分手
你估你女朋友感唔感受到你心態變化？
快啲分手啦
唔好耽誤人地

加油

直接同佢傾下啦